PS Plus Premium Musical Notes

知唔知印章主畫面個背景音樂係乜？
Cls超好聽

有同感
得Ff15嗰隻時以為係其中一首

點知nier都係用佢，仲好聽過入面啲歌